中電港燈引入世界各地天然氣發電 減少內地壟斷

到時可以新加坡引入先進海水淨化技術令香港自給自足

我寧願俾多啲電費都唔要依靠大陸 好彩誠哥目標長遠天然氣一早買其他國家 都好過中電天然氣一直比大陸壟斷

而家中電同港燈合資起緊個天然氣接收站可以全世界買氣 不過仲要幾年先ok

而港燈向澳洲和卡塔爾購買液化天然氣，用船運至從廣東液化天然氣接收站，經過海底喉管將天然氣輸送至南丫島發電廠。2014年之前，中電採購天然氣價錢較港燈便宜，但2014年國際氣價大幅下跌，港燈更換新買氣合約，其後5年平均氣價較中電便宜36.9%（見表）。若中電跟隨港燈採購價，5年間可節省120億元買氣成本，等於平均每個用戶可節省4,580元。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

推

中電已經奶左野，個西氣東輸搞到要加電費

Push

好事

Thank you CLP

Shing gor

想知閪氣東輸其實係咪俄佬氣？

其實係兩電收到風就來獨立
怕比中國揸春袋

中電想作反?

好明顯中電港燈收到風中共就七黎冚家剷清算埋自己
而家甩身差唔多啦

p牌出唔到太多post
借位
大家去多謝佢

分散風險，驚好似東江水搶錢

嘉道理家族 李嘉誠家族 抵佢哋賺大錢

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

雖然誠哥以前對香港人好撚刻薄
但窮而自由對比起短期既利益然後俾土共剝光豬捏春袋
我寧願揀窮而自由

新疆
如果唔係點解要監控

誠哥控制起碼有啖粥水 ccp就真係集中營

誠哥第日唔喺度我地點算
兩個仔一個奶共一個廢

pish

黃？

係先好呀
政府每幾個月就講一次要駁中國電網買返中國電
明明中電港燈咁穩定咁高質
都唔明為咩要同中國買 on撚鳩

G持

用船運至從廣東液化天然氣接收站

比人做手腳咪仆街?

有d 耐無follow 到件事

係唔係propose 咗但係港共政權唔想理？

一早應該啦

中電係嘉道理

而家唔係貴d無所謂
係直頭平d

港共政府會唔會話用船運天然氣增加碳足跡

佢地在商言商都要壓低成本賺錢啦

push

咁你都要畀條LINK黎先得架大佬

good

誠哥都可以上神台

中電而家仲貴過港燈

海水化淡

黑警狂放TG 藍水污染個海

希望一直都係咁做

港燈

哇叻

入集中營

因為港共想畀個春袋支那用囉

俄老啲氣喺北冰洋
要用船運

你幾時去台灣

借個位用

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

唔好成日jer住曬啦 唔通走過去送頭 平時都係氹你班傻閪咋嘛

食水都必需要自給自足

好呀好呀

呢個趨勢要持續，無論係水電，抑或其他嘢。貴啲都唔係問題，最緊要可以有自主性，唔好好似蟈泰咁一比人揸住春袋就無話事權。

太表面啦
你睇下兩電已經轉左部分大陸股東，
天然氣只係第一步，因為政府set既碳排放量即使你轉曬做全天然氣發電都達唔到標，未來嘅日子只會拎住環保嘅名義去買大陸電。好似澳門咁，一打風大家等含

前排普京習總迎送果批乜氣？

cut單程證，重新審批，自訂人口政策已經得

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

fyi 中電個電網已經直接駁左落廣東個南方電網 港燈又直接同中電接住 所以香港個電網可以話係直接駁左落大陸度
上面有起事上黎 好易比佢地扯冧我地

誠仔又發功

咁幾時岀嚟同我哋打個招呼

誠哥係崇優，ccp係滅族

港燈中電一早反對左 同佢買成本1.1 不如自己整 要重新鋪設所有電纜好鬼難 又要升壓降壓

屌你老母 , 唔到死個一刻先搞世界天然氣 , 屌你個臭閪

但我地d 水
水務署：繼續購買東江水直至2040年

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

印度佬

雖然係大仆街 但都叫晚年做返幾件好事

開始有獨味了

進階黃色生活圈一齊抗赤化

黃色電力圈

點解我要諗起比卡超

誠哥

最陰功嘅係而家都已經冇冬天可言

兩間都係黃店

好！就係唔比支那賺

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

檢討丁權政策
邊個牛屎佬係紅底、有份參與721、或者唔撚耕田嗰啲就要收地
收番呢塊地又可以攞嚟起樓，又可以創立集體農場，配合科研發展為香港提供一個本土糧食供應鏈

只要識得計點樣用塊地嘅話，必然可以種到大量薯仔

[突發] No TG寵物日曆card 2020

推

Spread this good news far and wide!

水電煤真係唔可以渣春袋

但係點樣對衡無從入手

或者谷港燈 問下誠仔有冇計幫拖